究竟有幾低賤嘅人先會住屯門？？

最近有個同事(公屋出世)用林鄭plan買咗屯門窿門定vcity，我一聽就知個名好低賤，有乜理由買個個名咁唔老利嘅樓
跟住個同事好威咁請大家搭西鐵去佢屋企house warming，仆你個街，搭完好似飛咗轉台灣咁攰，一入到成個區一陣窮酸味，男嘅就賊眉賊眼，女嘅就低賤雞格
算數咁一落車佢就好自豪介紹佢樓下個商場我心諗就算屯門私樓都有好大陣大陸味
上到佢屋企wa diu，好大陣鄉土味，唔知條河定渠連住d公屋定乜柒，好撚鄉下好似返咗東莞叫雞咁上下
總括嚟講，屯門真係低賤公屋仔集中地

究竟有幾低賤既人先會住地球

究竟有幾低賤既人先會出埋依啲post

屯門仔1 found

究竟有幾低賤既人先要靠踩人住邊黎搵自豪感

btw懷疑樓主連屯門瓏門都買唔起酸人 瓏門而家2房都要成8.5-9球

屯門仔2 found

屯門仔3 found

CLS，開po短短5分鐘就有3個低賤嘅屯門仔入嚟

自己就覺得屯門私樓OK

不過如果住依啲地區，
出香港／九龍，就預咗要花唔少時間

做機場果啲

師兄唱衰都唱得好牽強下
完全無point

樓豬：屯門仔4 confirm

老沙認同

幫樓主接埋：屯門仔5

都係睇你邊度返工啫

睇嚟你呢個屯門仔真係好嬲

呢個理由可以豁免係低賤範圍

唔住東涌？

無野好食

公屋仔應該揀英國G5定港大？

公屋仔假膠死撚開啦

屯門好多屎食？

多過東涌先

只有屯門人先知屯門有咩好

屯門仔6 Firm

住咗三十年屯門，屯門真係俾狗住

係
岩岩嬲死左

敢問樓主住邊區

我識親啲屯門人好似幾友善

我講我識嗰啲咋，其他唔清楚

影撚衰晒00後

幾歲搬入屯門，屯門讀書，屯門玩，屯門大，仔都係屯門出世，有乜問題？

樓主好撚on9呀屌嬲撚死me咩

咁就逼癲咗個00後公屋仔⋯⋯

問過烏溪沙未？

你住邊區咁高貴 自貼住戶証啦

屯門真係自治區嚟

真呀，好彩搬左

樓主住邊區 唔係住淺水灣 寶馬山等比人笑

見到條屯公就唔想入去

低賤囉

啱

『忍屎嚟講自問都身經百戰
身為屯門仔日日都要搭長途車
冇返一技傍身真係大獲
但頭先嘅經歷真係我忍屎史上最驚心動魄嘅一次

話說我要搭962由屯門去西隧轉車站
路程一個鐘左右，平時我都係瞓咗佢嘅
點知一上車，合埋眼冇耐
我感覺到身體入面有沉睡的兇猛在甦醒
雖然只係輕輕攪咗一下
但以我嘅經驗，呢個係暴風雨來臨嘅先兆
我即刻擘返大對眼
集中精神，嚴陣以待
果然好快第一波衝擊就來襲
我立即收緊括約肌，調整呼吸，感受衝擊嘅強度
然後結論係：今次大獲
事關我仲連屯門公路都未入
而以我嘅性格，一定唔會去啲垃圾臨時廁所
所以我嘅目標只有西隧轉車站隔離嘅九龍地鐵站！
大約仲有40分鐘車程，預計仲要對付4-5次衝擊
淨係諗都已經標曬冷汗
我即刻坐直個人，嘗試調整心態
因為我知緊張只會令事態更加嚴峻
結果都好順利擋住第二三波衝擊
呢個時候巴士已經去到汀九橋
仲有15分鐘！！
為免落車嘅時候撞著遇到衝擊
我決定提前起身行落下層
望到奧海城，望到圓方，終點在望啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係第四波嘅衝擊。。。
我再次夾緊括約肌
一秒兩秒三秒四秒，竟然仲未完？？！！
要明白當你集中力放曬喺一組肌肉嘅時候
身體會變得僵硬，亦係最脆弱嘅時候
偏偏呢個時候巴士開始剎車埋站
我喺呢個繃緊嘅狀態下仲要站穩個馬
痴撚線，簡直精神同肉體都到達極限
我個心一路呼喊住「唔可以瀨啊，唔好白廢心機啊」
巴士終於停低，我亦成功守住第四波
但仲未完，轉車站去九龍站都要行段路
我收拾心情即刻加快腳步
因為再嚟一波我真係有心無力喇
偏偏上帝真係要考驗我嘅意志力
我望住九龍站，仲有幾十米距離
但我已經痛到行唔郁，挨咗喺牆接受蹂躪
我感覺到有屎探咗頭出嚟，同我條底褲say hello
我心灰意冷，以為自己瀨咗
諗緊要射波飛的返屋企換底褲
但屎都仲係要屙
去到廁所，我門都冇閂廁板都冇落
就已經頂唔順一除褲就坐落去，
同時望下條底褲咩情況
「沒有，沒有，沒有！！！」
個屎眼好似慶祝緊呢個奇蹟咁大放煙花
一舊硬屎之後緊隨住嘅係一堆蛋花爛屎
我坐咗喺馬桶好耐，回想頭先幾驚險
成日話打完丁會聖人mode，其實忍屎都會
呢一刻我感覺自己無堅不摧，係無敵嘅』

忍屎，令我體會到意志可以戰勝一切

樓豬又住邊咁架勢？

樓豬嬲到要pin自己留言壯膽

你叫班日日係港島返工嘅屯門仔如何面對

Btw住親屯門唔係保險狗就係雞

呢句真 pin

Agree

樓主自貼嚟睇下自己住邊咁高尚

你收皮啦，狗先住屯門

已經數唔到你係第幾個屯門仔，不過你咁柒，就叫你屯門7仔

樓主好慘 因為買唔起樓痴撚咗線

樓主住公屋樓上白卡 隔嚟新移民 自己就殘障

樓主係咪精神健康出事

住得公屋 係咁上下

係咪我買得起你就死全家先？睇死你條能樣又唔答㗎啦

啲屯門仔真係惡到呢巧驚驚

樓豬同自己啲親戚一樣 憎人富貴嫌人窮
下年到邊區？

屯門牛牛

你個人都幾負面，希望你人生唔係咁

開親d po全撚部都係厭世

白卡仔found

上連登勿認真

你買起樓，關我全家撚事，去含撚啦你

咁樓主呢隻低賤食屎狗住邊咁巴閉

好明顯教育出現左嚴重問題 搵人捉返佢入再教育營 住再教育營一定係最好質

你買得起就唔會住公屋啦

嬲到起底
見到你咁嬲我真係爽咗

樓主都幾負面下,
係咪生活不如意

屌你真係中國人，點都贏

你又知我住公屋

無嘢做失業中

屌你 你都9唔L搭8
無啦啦又講中國人
痴9咗線

住邊咁勁 講黎聽下？ 睇你條撚樣都係 住係鐘培生個區 一樣咁on9

嬲到要屈人嬲
見到你咁嬲我真係爽咗

樓豬係房屋台引戰狗嚟，你知唔知的喺房屋台公屋仔係最低賤

SSP電子城就窮酸味

住屯門有咩問題 得罪左你？

不如樓主改名做柒上火星啦
地球是很危險的 快點回去火星吧

自己住公屋仲敢引戰

@警察是垃圾

現實嚟講都係...

叫樓主去house warming已經激到樓主紮紮跳

疫情完咗 多埋啲自遊行仲大陣支那味

公屋仔無名無姓 咁都認到佢 好波

市中心係屯門交通最方便嘅地方黎...
其他更加差

有本事宜家都離開左香港或者計劃緊離開。

你呢d 柒頭仲要分新界九龍香港。

認同樓主，成班屯門狗係到自high

真

我都覺得好低賤
去邊都咁遠
利申：住屯門

住係香港既人真係好低賤

住係香港 1 found

真 屯門仔 N firm

我認真覺得樓豬好可悲...

樓豬嬲到潛

識人讀緊哈羅
條友屯門住緊得嗰幾千呎
真心低賤
樓主你話係咪

交通問題
一世人唔知浪費左幾多時間係屯公上面

佢自己開過po自爆住公屋

有幾低賤既人先會住香港？

樓豬講得咁詳細 一定係屯門人

係，屯門公路每日五點半前入屯門，需時少於二十分鐘，唉。

真 冇錢住出面

係有啲唔同，但未去到樓主所講低賤

有人帶路會好啲

師兄住邊？希望唔係賤過屯門嘅地方

你開心就好

想睇樓主自貼生活有幾高級

你理閪得人姐

樓豬是咪公屋仔上完朋友屋企自卑
瓏門隨時貴過市區樓

樓主似住深水埗公屋

佢未見過瓏門頂層係點

屯門啲樓平到笑
同一尺數同荃灣比
平左成球野

咁請大家搭西鐵

但樓主連樓都冇。

真心低賤

利申： 屯門人

引戰po 拉

乜黎

中半山表你班垃圾

樓主係住港島公屋

PS 通常住私樓住得豪既，係會用自己住的屋苑和呎數炫耀，
唔會用自己住那區

屯門雞？

事實係難聽d

公屋仔應該揀英國G5定港大？

睇到你個名...自己知咩事啦

咁真係比屯門好喎...真心

笑L 死。點解我會睇曬篇文

假膠得黎唔好笑先死

其實無得比
港島係正在近Central Business District, 旺中帶靜, 較少新移民, 傳統名牌區
但屯門係正在可以在單車徑踩下單車, 去機場又近, 那區又比港島和九龍新

利申: 九龍人

究竟有幾低賤嘅人先會住香港？？

咁係點

屯門真係低賤區黎
住果頭都輸左一半

其實都經過奧海城
點解唔直接落車去廁所

其實轉車站有廁所

住冰島

好撚靚

佢個post換個地區名又可以再出
有意思咩😂?

台灣果個Kimberley?

究竟樓主有幾抵賤先上黎搲存在感

有錢邊個唔想住半山
瓏門一千萬有找算係咁啦
不過唔搭黨鐵就無謂住

咁低賤都重係住唔起

我就係住瓏門呀，吹呀？

你老母就低賤 屯門人踩到你？

呢條友開post黎歧視分化，仲衰過大陸狗

我係天龍人我支持你

你講啲嘢同小粉紅好似

屌你老母

樓主住緊邊咁高級。

agger
但啲人係咁湧過嚟屯元天做狗真係好煩
要搬就搬去將軍澳啦，屯元天啲牛屎飛地方唔啱住㗎

連仔都係屯門大

哈佬學校係屯門 全城最貴
青山公路屯門豪宅地段 近海House你買間比大家睇下

幾弱智既人先會買掃乜野fuck 先岩

到最後發現樓豬原來住緊油麻地天橋底第幾條柱

樓主係南亞人

樓豬咁高貴，點解唔自己揸車入屯門，半山入去半個鐘都到啦。

利申：住瓏門嘅Harrow仔

香港人係咁,習慣左小範圍活動
但而家竟然仲有人話屯門遠！？？？

你收皮啦你住嗰啲地方好好呀

認同

你地都痴Q線
問過粉嶺上水未
呢d先真正垃圾

利申 過去廿幾年都住粉嶺
最近搬左去TKO
發現TKO係俾狗住ge
成條路都係屎 而D唔睇路踩到屎ge人先仆街
擴大個範圍

屯門除左條公路on9之外其他都冇得輸

至少出九龍唔駛比錢

收皮啦你

我係低賤雞

仲唔夠？

最唔好唔係屯門,
最唔好係大婆驊住屯門

經典重溫
呢篇有埋塞車情節先配合到屯門公路

事發經過:是咁的,今日我照常番工,搭番平時既58m,一切正常,我一上車就即刻箭步上左上層安好咁坐下,而前兩個位坐左兩個女人,佢地就係本故事既主角。

巴士照常咁進入屯門公路,但去到中段,遇上大塞車,咁我當然打番個電話番公司話塞車遲番,但係前面其中一個女人(我叫做女人B),見到佢成個人那埋一舊,因為我坐佢地後面,所以個樣係點就真係唔知,不過都睇得出佢面帶痛苦,佢既友人(即女人A)就問佢:「咩事呀?係未好唔舒服呀?」跟住我都冇點理佢地...........

但係塞左大約30分鐘條車龍都未見起色,此時,女人A係手袋拎左個百佳膠袋出黎,俾左女人B,而女人B拎住把遮同個膠袋箭步咁去左車既後面.............................

跟住聽到個女人B同坐後面既人講:「唔好意思,可唔可以讓個位俾我」我立即推理出將會發生咩事,如果係嘔使鬼行到最後咩?唔通?!..............

接落黎就聽到一陣膠袋聲,然後坐後排既乘客急步咁衝左落下層,呢個時候下層已經企滿晒人,此時我已經知道為時已晚..............

突如其來,一陣惡臭滲入左我既鼻腔,呢陣臭味真係臭到想死 大家試幻想一下,你肚柯既時候,個出既屎有幾臭我諗大家都心知肚明,佢仲要係係冷氣巴,一個全封閉式既地方柯屎,呢股惡臭我諗連司機都索到。

前無去路了,我唯有拎部psp出黎麻醉自己,而坐我隔離既肥仔就係度聽mp3扮訓教,但佢隻手係掩住個鼻的....................

然後女人A行左去後面,做咩就唔知喇,問佢柯成點掛,而我就全程一路聞住爛屎味,一路打mhp2g,我從來未試過打霸龍打得我咁辛苦架.............

之後女人B面向左走向右走慒慒咁拎住左個百街袋行番上前面坐,我好奇心驅使下,睇下個百佳袋,見成個袋有一半係深啡色..............

係愉景,呢兩個女人終於落左車,而事件終於告一段落

我覺得女人b個刻真係好辛苦...

香港分咁細做咩 正常人住外國啦
仲香港

分化撚，吊你啦！咪又撚係香港人。香港咁撚細分條撚咩？分埋住咩樓笨柒，公屋人，私樓人，割房人，唐樓人，咁撚鐘意分。

屯門不知幾多好野食 戲院又多

得屯門有？
如果唔係點解要去屯門

咪就係，正常返工返學狀態，一個星期可以塞4日車 ，每日3個鐘搭車，都未計上落時間

成個大西北都得啖笑
係連登仔先吹奏

禦半山冇人講

屯門除左交通唔方便，其他都好好

樓主住邊
同屋企人住
自置定租

我好低賤我住屯門，而且覺得好好住，鳥語花香，有山有海，有本地小店有小敗有地攤，總好過石屎森林同一式一樣既商埸

有同學屋企元朗種菜，時不時仲有新鮮菜同私釀荔枝酒

做人其實開心咪得，何必睇唔起人